你d打手收工啦， 割割割， 割包皮咩！

你d打手收工啦， 割割割， 割包皮咩！

要有人信先得架， 信既都弱智架啦

推

自推10次

9

8

7

6

5

3

popo打手食屎啦2

1

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

幫手推

其實信個d係唔係弱能中心上緊網

唔怕講出黎等大家笑下你

今晚乜事都無發生但走哂出黎割
唔知既仲以為食左狗肉

謝幫推

假到冇朋友， 居然以為有人信